翻香港放暑假

發夢見到有外國國籍的同學仔全部都用外國護照翻香港放暑假